特首賣港，兩辦治港！香港人歸位未？

「反送中」，我哋曾經創造2,000,000+1的上街，香港人信念何其團結！

時至今日，特首賣港，一國兩制根本已成謊言！

香港人！俾啲火我好唔好？

真香港人係時候歸位

P推

無火， 未

與其去懷念六月嘅時刻，不如重燃戰火
香港人 歸位

推